老人企圖用拐杖阻擋正在急速關門嘅升降機

垃圾廢老
假期都Hold撚住部升降機 其他人唔洗用呀
仲要Expect人地24小時On call 即刻拎幫你拎走支拐杖
香港衰落因為你依啲低端人口囉

D廢老真係弱鳩智
趕出去死咁等下一架都唔撚得
趁地淋啦，冇告鳩你整壞部lift算係咁

5，6條友幫佢 仲要屌話效率差 On99

垃圾廢老死全家屌你老母

仲唔搞鳩佢FB

黎則奮 你們去欺凌一個傷殘的人，自不自卑？
8
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 22分鐘

傷殘大撚晒

趕唔到咪等下一部lift囉
趕住去死就比你去喇
你支拐杖kick住左部lift關d管理員春事咩，而家個責任擺明唔係佢地度啦，仲怪人唔做野，痴撚線
老奉幫你攞番支野咩，整壞人部lift都未同你計呀，仲好意思話上帝比你既禮物
死撚死去啦垃圾耶撚廢老

平時見到好多廢老，只識話人，自己就冇錯

用拐杖就可以看透香港
你班後生識條鐵

我不會抱怨

總之唔當你神咁拜就無效率

整撚壞人地部lift仲惡人先告狀

黎則奮

咁似抽水po

衝門就衝門啦
俾D耐性等下一轉啦，扮撚晒野

死廢老 管理公司應該追討佢賠錢貨就真

淨係識話人不是，完全無自知之名
永遠擺自己係道德高地，踩住人以為自己大撚哂

[D100] 黎則奮、吳志森：陶傑你讀吓書啦!

以為舉下支棍就會停低比你入呀？

唔夠人講就搬自己殘廢出黎當金牌用

可以要佢賠維修費用

佢好似想話自己本身喺度等lift，但到佢入果時就閂埋

唔係話閂緊門先行到去然後頂住度門

會唔會炒車

祝所有廢老長命百歲 百病纏身

炒咩車呀
正常人會按住個lift 制

唔正常嘅人先會搵碌棍頂住度門

利申：覺得條友後段吹得好誇張喺度擺款

傳銷狗

佢相裡面支拐杖扣住手臂架喎
一個呀伯邊夠反應縮返隻手出嚟再禁制

講明先，我冇用過

黎戇Q快撚啲收皮啦

如果佢入左一半就閂
咁就係夾到佢個身而唔係拐扙

佢自己都寫話企圖用拐扙阻擋度門啦
其實理論上係work 嘅
但因為佢支拐扙太幼，個感應器感應唔到支拐扙
所以就夾實左

屌 呢啲咁ge仆街
應該斷撚晒雙腳 坐輪椅就最好
正一冚家剷

真係想睇下一個拎拐杖嘅人
係一個急速閂門嘅情況下
舉起支拐杖急速放入去個畫面
上帝比佢嘅禮物
係咪指佢終於可以唔用拐杖都企得穩
下次雙手舉起插兩部電梯都無問題啦

邊撚個黎，咁on9都有咁多人留言撐佢既

不了 浪費公帑

D100其中一位主持……

關緊門 點解唔按上落個制？
反而用拐杖頂住
自己柒左就小家
人地都call緊人整
等得半粒鐘就話香港衰退
以為個地球圍住自己轉
正宗廢老

祝佢連手都殘廢埋

好笑 又以為自己係乜水
就係因為枝拐杖夾一夾搞到成部lift冇得用
仲要屌商場屌管理公司做野慢
咁你想班保安點呀
係咪要即刻夾手夾腳同你抆翻枝拐杖出黎
咁撚不滿自己叫班孝子賢孫幫手啦
unun腳上去飲茶仲要放上網講咩孤獨的拐杖
以為自己好撚幽默?
擺上網講就代表道理喺自己嗰邊呀？

手臂既延伸

做乜撚嘢

耶撚+廢老

香港衰退定你衰退呀

成班黃屍就係呢d質素!

屌佢唔自己企入去夾下咁咪一了百了

想人點幫佢?
幫你撬開度門呀?
一陣壞咗爛咗咁點?

其實時代廣場嘅lift應該長時間都有人搭
Lift入面班人都多得佢唔少
俾佢連累到困Lift困咗半個鐘

見到呢啲顛倒是非黑白嘅人真係無得講道理，覺得世界係圍撚住佢轉 部有人應該嬲撚到

廢老+傷殘
橫行香港十八區

time square d lift無sensor？

廢老死全家

廢老精神

又喺呢件D100紅寶石級廢老

見佢話睇住香港衰敗

如果佢係睇住香港衰敗咁九成係新移民落黎
如果佢意思唔係睇住香港衰敗咁佢有份令到香港衰敗

不抱怨不憤怒，明明成篇文都係憤怒地抱怨

重有如果係上帝俾佢既聖誕禮物 咁佢都唔會係一個好教徒 到底佢有幾乞上帝憎先有份咁既聖誕禮物

上帝給我的聖誕禮物

條友咁撚on9都可以係上一代入到hku 係咪亂尻咁報假料

香港人真係好多呢啲人，當地球係圍住自己轉

冇叫你賠都偷笑啦，仲係到咁撚多嗲

條大陸西弱智，大陸果d直頭直落地府，夾到你變
肉醬

弱智廢老

佢講到人地唔理佢係錯

你想人地點做? 學美國隊長徒手開lift? 痴撚線,佢做左佢要做既野,搵相關人仕黎維修

你仲覺得佢爭d咩未做? 孭你上去食埋飯?

廢老真係廢老

仲好意思出post 佢係咪on9架

一諗到啲工程部staff聖誕都要收call返去整lift就覺得好慘 屌你老母人地放緊假都要返去做野

條死廢老都低能嘅 拉哂入集中營打靶就啱

搞壞人架lift仲屌鳩人 知唔知醜架

部升降機入面嘅人好慘

屌你老母果個乜七小Q下話
又係同中出報一班果d 啦

怪唔之得人老左就必需要死
D老人真係食古不化
唔單指佢 我眼見好多老人都係咁
真係唔希望我第時老左會變成咁

成班友沖入去踩人土竹 笑撚死

閂門咪搭下一班囉
行動不便嘅人竟然身手咁敏捷可以用拐仗頂度門
支拐仗仲快過個人 仲要咁嘅角度攝住
正常情況個人邊行得切呀

利申：整親腳日日用呢隻拐仗行路

上一代老一代資料唔流通
好多都好頑固唔接受新事物
而家新呢幾代接受新資訊多左快左
應該冇咁多食古不化

最慘係係lift裹面既人比條廢佬搞到無左成粒鐘

所以廢佬係應該安樂死

不過點解用拐杖個門唔識彈開？
如果頂到門嗰隻係手咪大鑊？

幾廿歲人都重係咁撚柒死撚咗佢算喇

條廢老唔回應人地講果d事實

公關因為公事打去道歉佢當自己係啱

死廢老, 我祝你所有子孫係新年假期去旅行果陣冚家俾車輾過死後落地獄俾火燒呀

件老野知唔知部𨋢幾錢？

佢嘅腦部殘障比腿部殘障嚴重

條廢老搵野阻𨋢閂門係仆街
但夾到野唔彈都真係有問題喎

好差 仲要咁話係上帝考驗 有無諗過係自己問題

消滿滿自信 自打嘴巴真係好垃圾
唔諗下自己咩事 仲要話係上帝考驗

佢話有人閂佢門定點

好果係

係咪即係有人困lift 困左好撚殘

佢就去左死飯

管理人員好整以閒 有咩問題

佢地又唔識搞lift

除左叫人 有咩可以做

企係到係正常，程序上係要咁做，又唔係有生命危險
假設部𨋢係冇壞，如果管理員係拎拐長出黎過程中令部𨋢壞左，最後保險/公司會以人為損壞為由唔出維修費用，呢d𨋢整一次都講緊過萬，到時要保安出返個費用

整好似要有牌先整得

學咩人琴Fb
落街捉棋算啦

香港咪就係多得呢班垃圾犯民黃屍大中華膠撚屌阻住地球轉囉

呢個Q仔黎則奮，同鄭經翰、吳志森呢班咪就係日撚日幫犯民漂白個班仆街冚家剷囉，毓民都一早屌到呢班撚屌體無完膚架喇

d100 廢老集中營

佢中晒連登必反嘅嘢 廢老、耶撚、自私行為

淨係後面果樣,係一個正常人都反啦

香港衰落咪因為你班廢老為少少著數就投共lor

仆街死廢老快撚D死啦
xmas咁開心既日子都要我屌你老母

黎則奮直頭係導人向蠢嘅仆街之最嚟

原來係前排中咗傳銷嘅廢老戇Q仔 佢根本只係一個飯民版嘅維園阿伯，襯地淋啦

強烈要求時代廣場報警告條廢佬刑事毀壞！

重要係fb show自己讀過social science ！

前題係商場管理人員好整以閒同佢地工作冇關，
所以反影出香港的效能同效率差
結論係香港競爭力下降！

1.管理人員係唔識整升降機格！正如呀黎先生讀social science 係唔識醫科一樣！

2.管理員都有做野，佢亦有通知維修公司！已約做完佢要做既野啦，重想人地做咩呢？

3.有機會係維修公司唔夠快，唔關管理員事！管理員都唔能夠控制到人地幾快黎格wo呀黎先生！管理員無反影出香港人效能同效率差wo，所以又何來競爭力下降呀？

唔x好笑死人啦黎先生，講野都唔make science!

當明明係你做錯事 :

我不會憤怒

打錯，係唔make sense

上佢帝佢老母

make science

自己錯仲怪人
推

笑撚到仆街
因為睇到佢同我中學前副校長係fb fd
前港大生真係呆撚左

如果今天係勞工假，條on9肯定俾𨋢佬屌足上下十八代

終於明點解香港過往三十年都無民主

都打撚橫黎講 整壞人仲聲大兼夾惡 最可悲一大班物以類聚既朋友支持叫好 真係成班廢老

其好多香港人都係咁

掣

點解我無得喺入面留言

想TAG條廢老

廢老都仲唔夠，仲要基督徒，肯定野蠻

好撚憎傷殘狗，大部份都極無禮貌，成日奉旨要人就曬佢地咁，唔講以為條路係佢既

電動輪椅狗就揸撚到跑車咁，你避慢少少佢都閪鳩你面

明明佢地錯，你仲要唔可以屌鳩佢地，一屌實有d死仆街左膠話你唔撚識體諒人呀，話咩男人老狗有手有腳就讓下人啦

之前改議它規則吳志森fb 屌本土派唔出去結果被人屌到仆街
今次就黎則奮
兩條死廢老輪住黎柒

你條廢老仲未驚死，你知唔知時代廣場果D 電梯唔係一般價錢
我發夢做維修有單個電梯框比車仔撞爛左要換，出黎條數係3X萬
呢度電梯門我如果有咩事，我睇都唔知呢個數

自己錯就大嗌香港已死
早d落地獄啦死廢老

其實好應該真係條廢老賠喎

自己貼埋自己罪證仲要講到明係自己整到cake住度門

點解睇完編野，大有睇完 logan 既感覺。

死廢佬

唔好咁老定，個腦老咗，唔一定會識接受新資訊；你唔怕我怕

重係八十年代 HKU 既social science ，當年既精英（燒山 之類），變曬廢佬

死廢老，個腦裝屎，自己柒仲屌人
下次搵條撚夾住又屈人，話自己支籤咁大都冇反應

好犀利

廢老勁到可以將成個故事掉轉嚟講

D comment 好撚癲
可以講到條友冇責任

點解唔夾撚死個廢老

同廢老真係溝通唔撚到

佢班FANS先恐怖, 講到完全係人地錯...

整鳩爛人地部𨋢仲屌返人轉頭
廢老大帝又一經典

死耶撚

成堆人comment屌佢

佢身為D100主持，又係泛民既忠實支持者，你話抵唔抵屌?

夾撚死佢算啦

佢咁巴閉，冇人一路旁住佢身邊？
競爭力下降了.

弱智架？點解自己做錯野完全冇自覺仲要怨人手腳慢？

D廢老快D死啦

屌你老母臭閪，你自己整撚壞左部lift 仲話自己不會憤怒，香港競爭力下降實屬必然。你係咪智撚障？

要成個世界圍住自己轉？垃圾廢老

仆街死

淨係廢老耶撚已經要屌啦

廢老無論黃藍絲都係on9

計我話你嘅傷殘先係上帝送比你嘅禮物

依條友唔係要移民加拿大咩？

唔係好明, 一個受過教育嘅人都會知道, 衝門係一個錯嘅行為, 趕唔切咪等下一架, 你趕住去食飯啫, 又唔係趕住投胎係咪? 機器係死, 人係生, 就算部𨋢有Sensor都好, 都可能會有故障嘅一日, 就因為你支拐杖, 搞到部𨋢出事, 仲要停止運作埋, 大家都無得用, 你好唔好意思? 你都識講係聖誕, 你嗰半個鐘係時間, 喺𨋢裡面等嗰啲人就唔係時間? 搭得𨋢嘅一係上去食飯, 一係去睇戲, 就因為你支拐杖, 人哋都趕唔切好多嘢㗎! 你以為你傷殘就大晒? 你以為你持老賣老就大晒? 擺上網都唔代表道理一定喺你嗰邊, 定其實你係想話畀我知, 傷殘嘅通常都無腦? 我又唔想一竹篙打沉一船人, 咪咁肉酸啦!

老而不

廢老

廢老早死早著

呢條友咁做影響他人安全 根本有刑事責任

On q仔

邊位?

如果有得揀，我都唔想網上欺凌佢。如果可以，我一定當面屌柒佢

黎則奮依條廢老可以直接落地獄

呢啲人應該快撚啲死
傷殘只係會影響埋其他人

廢老用物件block 𨋢門仲要聲大夾惡公審就點都唔啱

屌佢就一定要

不過依件事都揭示安全既問題

如果係小朋友貪玩伸手入去夾住既話就不堪設想

戇Q仔

耶撚特別麻撚煩 無個正常

垃撚圾

我住嗰度都試過類似情形，個結果係個老野俾人屌哂祖宗十八代

自己錯無point拗贏d人講既事實就話人地欺凌

垃圾到一個點

廢老完美演譯

完美演繹廢老本色

佢facebook個post係咁del人留言，搵d大d既page post上去公審佢啦

死廢老仲要自high del 鬧佢嘅comment

咁撚大個人,del 講事實既comment,點叫人尊重你呀老野

屌你老母
原來老一輩不會抱怨係咁嘅意思

已經比佢block左

應該告鳩條廢老刑事毀壞啦

整壞人啲嘢仲聲大夾惡

垃圾廢老

死廢老係咁del留言 垃撚圾

黎則奮好似俾人屌到private左定點 入唔返去撚狗

入到 睇到d留言真係覺得香港無救

盲黃左膠 其實同藍屍係無分別

就係呢啲廢老恃老做仆街嘢

班保安等師傅黎搞係絕對正確

佢del哂反佢既留言啫

最好整壞部𨋢賠錢

我直頭比佢block左
page都搵唔到

笑死人咩

原來係俾佢block左
睇黎條廢老好嬲 係個mon前谷住谷住
我個分身留言即俾佢秒bam

黎廢老賠錢啦

搵兩條友來檢查管理公司度最少要比5000蚊
真係多鳩謝條廢老比咁好的禮物管理處

佢仲覺得自己啱先仆街。
死癈物

個廢老好小器,佢之前做傳銷,我係其他FB GP講佢做傳銷,

佢發現左之後即刻BLOCK/UNFRIEND我,

等我睇唔到佢做衰野,再講俾其他人知

留明睇日後bin c

欺凌更加係上帝嘅考驗
而我地就係上帝嘅使者

又一個濕鳩阿伯

垃圾廢老Del留言

你老母 真係on撚9 依家d廢老

賤人同廢老有小小分別

廢老都係早D入土為安好D

CLS 死廢老

死廢老

黎則糞死全家

屌到佢認錯為止

原來咁q貴

啲廢老咁得閒mon住facebook del post，已經想像到佢喺mon前面谷到就嚟爆血管

件黎則糞只會ban人+del comment
錯就唔會認㗎啦
唔知幾時佢可以晉身人大政協呢？

唔整番係唔會放機

枝拐杖可能係傳銷貨, 開價五十萬一枝, 比度三十幾萬嘅門都夾唔爛就知好嘢嚟

我屌你𨋢門可以有幾撚急速呀！

真係行得咁慢就請個賓賓幫你㩒𨋢啦

應該送盆糞佢食

同支那人既邏輯一鳩樣，永遠自己啱，人地錯，唔怪之得黎執糞咁大中華

攪壞人部 lift 仲聲大夾惡，黃屍狗同藍屍狗都一樣係垃圾

乜工具理性唔係負面架咩？價值理性先係好野嚟，以前讀max weber係咁講架喎

佢仲未知自己錯左乜

泛民辯論招數：
1.扮弱者，話你欺凌佢
2.用啲懶係專業嘅詞語去染飾自己嘅垃圾論點，啲傻鳩支持者又偏偏好受落
3.屈你係五毛

佢分分鐘整爛部升降機

點解要送果籃？

時代廣場都ON LUN 既

原來按章工作都有錯
人地都未同你計整爛對門要幾錢整，你居然可以屌返人轉頭
而且管理處又唔撚係整lift，點撚樣幫你整呀，仲要你自己放支野入去kick住對門
最後又屈人係五毛，人身攻擊人係垃圾，你做傳銷狗最撚叻啦社會棟樑

廢老越戰越勇

睇字都聽到現實把閪聲

垃圾會入面啲飯民咪最按章工作囉

部lift應該唔會有咩事，關公洗幾百蚊平息事件就算

點解整爛人部lift仲有生果籃食

5 6個人幫唔到手就話香港已死
送返個果籃嚟香港又即刻有希望
同班泛民撚樣一樣想呃飯食

真係唔知做乜9反而要時代廣場果邊向佢道歉

人地怕撚左佢

時代廣場 公關，你地做錯邊到 ？

為左個果籃可以去到幾盡

笑死人 一個果籃睇清條撚樣嘅底。

大公司一向大事化小，小怕化無
幾舊水可以平息件事
啲垃圾公關一定係咁做

原來我盲左，事發當日係25號
班佬真係慘，放緊假都要跑e call，仲要係因為呢種on9仔搞到息都冇得休
人地已經少假期(7+12)，仲要因為咁樣冇左一日，落地獄啦黎則奮

整壞人地部lift仲話人地做嘢慢,又搞到其他人冇lift用,正宗香港廢老典範

有冇人將廢老沖lift發揚光大,

等支那人知道去時代廣場沖lift唔洗賠錢,仲有果籃收?

「我不會抱怨，也不憤怒」
「我的貼文其實不是投訴」
死廢老明明小器又要扮寬宏大量，笑撚死人

管理處唔該告佢損壞架lift
班維修佬本身好地地放日假 俾條仆街搞到俾人急call返黎

如果真係有上帝的話# ，你條死仆街廢老第一時間有報應

香港有依D恃老賣老嘅廢老就真係腐敗喇

人地搵5,6個職員服侍條大帝，仲好意思屌人唔識整lift

上去講返句「你地冇做錯到」先

其實有無得報驚
再屈條廢老刑毀？

On9, 有無人可以屌撚醒佢
自己阻鳩住度門閂 仲可以惡人先告狀
咁大個人都唔撚化
阻鳩住晒

真係痴撚線
無留言屌鳩佢，一言堂，淨係可以接受d撐佢既留言，一屌就block，香港有民主都難啦，靠班泛民爭取多300年都無啦

無得留言

平時講野都算有文有路丫，一牽涉到自己就開始9唔搭8

超級廢老

共產黨劣根性

佢刪撚哂咪無。
泛民一直都係獨裁主義，搞埋啲順我者生逆我者亡。
雨革咁執著搞大台已經知咩事。

我都試過
佢一野隊左枝拐杖入來搞到唔上唔落
我同個C9困左係入面20分鐘先出得番去
不過最後佢枝拐杖斷撚左抵撚死

一個果籃就守護到香港核心價值，抵玩

係澳門金沙賭場見過佢幾次。

拐杖攝門本身就好撚危險，柒左咪算囉，心胸狹窄到仆街放上fb審人。廢老真係唔撚化，仲話自己不憤怒，扮撚晒野

呢啲廢老真心戇鳩

傷殘真係上帝保護佢唔比人打既禮物

落地獄啦撚樣

有無fb link 等我日日去搞鳩佢

有無得屌9時代廣場既處理手法助長用拐杖搞LIFT門?

好多人去屌鳩左佢

得個24小時客戶服務熱線
21188900

反對歧視傷殘人仕

請狠狠地屌到條廢老反艇

咁搞法 個個想食果籃咪去時代夾鳩佢部lift

時代廣場肯定係因為佢係做網台有支咪先屈服，又道歉又生果欖，唔知仲以為係佢夾親

Becky Wong Q爺講得啱, 香港的工作效能和效率愈來愈差,沒有人會認真做事, 已成一種風氣, 十分普遍, 最緊要人冇事.

少怡黃 So sad. It was better in those days where the spirit of mainlanders have not been spread to HK. In our hearts, we must build a barrier against bad cultural values which can poison our soul and well being.

Crystal Ng Brooke 最緊要你無事

Stephen Chiu Q爺，班友仔扮唔識。你寫的飲食隨筆好隨意，好好睇，希望你到加拿大逗留是短時間

Ellen Ng 最緊要係Q爺冇事，但估唔到時代廣場啲管理咁差

屌俾人block 9 咗

大公司一定係縮，推班前線做炮灰

拎野頂lift門既廢老同舉手橫過馬路既廢老無分別

明明係自已錯，都可以屈人，然後就話乜乜香港已死

一收到果籃仲話香港核心價值被守護
笑撚死人

一集殘廢廢老，睇泛民千年不變定律

泛民老人又成功守護香港核心價值

block 9人

評一星先

佢真係好撚on柒鳩

同朱經偉一樣,明明自己100%錯撚晒都要死撐,仲要鳩up,同樣地有一班無撚腦既on9仔盲撐

痴撚線

on撚9 死左佢就係禮物啦

連登仔老左係咪咁
有相反意見就是五毛

第一次見五毛鬧人五毛 you win!

如果立場倒轉，佢響升降機入面，出面有人用枴杖頂門搞到佢困響入面半個鐘，佢篇文又會點寫？

時代廣場真係好撚戇鳩
完全助長哂啲死廢老廢中
明明冇做錯送乜撚嘢果籃呀

戇Q仔
楊戇Q

支持得呢啲垃圾個啲都係咁大

唉，廢老識用facebook 真係人間災難，令港豬又拎多一種道德救生圈，叫做"體諒下老人家啦","老人家唔等得啊"

收果籃果part我諗起逃學威龍3入邊果個乞衣
冇左個飯盒就鬼殺咁嘈
一有錢收就收聲

上帝比佢既考驗,出面用枴杖果個係魔鬼

即係公就我贏，字就你輸？

痴撚線

時代廣場準備好第日比班廢老去集體守護核心價值未

你架電梯同時代廣場果部差好遠級數喎巴打

好小器，手痕去Facebook 留完言被block

撐佢果d其實都係有問題,真係要mark低晒佢

佢都好得閒
del留言到依家

萬一有人困係入邊真係多謝佢唔小

我不會抱怨，也不憤怒

明明就好小氣
開左新分身都去到留言 小氣到仆街

果籃送瘟神

得返D撐佢既留言， 原來FACEBOOK係咁玩

睇on Q仔描述我睇唔到時代廣場員工有乜效率唔好
唔通要人徒手扯開部𨋢咩

泛民不意外!

見Ｑ爺望下啲Share先啦。
Share多過Comment。仲要一面倒屌佢既

耶撚真係特別戇鳩

D廢老真係厚臉皮到一個點
人地唔屌7你已經算好撚好人

痴線，點解明明係自己錯，都可以話返人

時代廣場PR跪低助長歪風

有冇佢啲fd留到言，貼條link去佢FB

對一個有瘋狂信徒嘅廢老, 跪低好合情合理, 硬碰硬的話廢老D癲狗會周圍亂吠亂咬, 花生友又唔會撐時代廣場.

一個果藍就搞掂個廢老, 廢老仲幫佢免費宣傳, 何樂而不為?

個PR手法好合理好正常.

以後想食生果唔洗俾錢買，大家識做

D100 根本呢班人藍屍一樣on9 仲有黃屍左膠撐，真係沒有誰比誰高尚

藍屍真小人，黃屍偽君子

死忠黃同死忠藍 根本無分別 都係智力低下

所以當毓民打破議會神話，撕破政棍畫皮，人人群起而攻之

又係依類仆街

電梯個logic係咪有問題？
如果夾野應該係即刻開番門

屌 唔撚驚onq仔日夜開台狂屌咩

無咗鄭經翰開個D100臺，大口玲Q仔呢班都係失業廢中廢老

下次過馬路見轉左紅燈過唔切照衝出去拎支柺杖擋巴士啦

佢好似hide 左個post, 已經睇唔到了

試過一次坐紅VAN, 當時滿座, 路邊有個柺杖廢老見紅VAN唔停車, 追住架紅VAN係咁用支柺杖敲車身. (當時條街多人, 所以紅VAN係龜速行駛)

個司機俾個廢老發火, 停車開門屌鳩個廢老叫佢自己上車睇下有冇位

D100真係仆街集中營

笠水狗

辣殺

都收撚左個果籃咯 圍爐打飛機啦

我冇出過聲應該冇block 我， 今朝仲睇到個post
而家笠水

應該set左frd先睇到個post，宜家全部post都無得回應

佢又話返加拿大既
好心佢唔好再留係度拖累香港啦

好想佢出黎回應下,點解會覺得自己無錯

最好親身出黎同現場觀眾討論下

你講得贏我幫你挽鞋

等聽d100 班撚樣幫on q仔護航

佢實贏 ,
人不要臉 , 天下無敵

一月中先走

del撚哂2個post啦
下次ONQ仔做節目有phone in
唔知打唔打得通呢

推

快撚d死呀廢老

「手起刀落 全部剷除」邊撚個耶穌咁教你咁得意嘅

即刻cut你線

OnQ仔同燒山好似 都係口講唔care心底好嬲嘅撚樣 扮瀟灑

第一民主大報毒果 100毛 都唔會報 應該冇港豬會知

屌你老母
祝廢老仆街死

有隻狗吠你，你會
A) 同隻狗鬥吠
B) 掉支骨頭俾佢等佢收聲

條食糞狗咁快收皮

主場都要del po?

其實都幾撚好笑 放上網等人同一陣線一齊屌時代
但時代一個果籃就令佢急速轉軚
完美演繹咩叫牆頭草

廢老真係早死早著

同郵差帶狗餅入圍村有咩分别

時代廣場 升降奇遇

原來hku grad既人老左都一樣只係廢老

點解呢個世界會變成咁,整壞野,惡過人

部lift 冇問題，部lift 外門係有一個勾仔扣住鎖門既，但當你就快關哂到門，你隊野入去，度門都係會彈開，但而果時候個勾仔因為冇足夠距離俾佢完全起到個勾，就會撬死左勾，即係部lift 想開門但比自己個勾撬住，所以壞lift，所以完全人為破壞

有咁既閪客都因為有d一樣咁閪既廢老管理層
而家時代咁樣做害撚死d前線

簡單啲講
解開勾既design distance 係大概一個手臂闊度，因為designer唔會預期有人會用其他奇奇怪怪既野擋lift門
而當你個物件係窄過手臂，個勾自然解開無效，要用人手操作

同行 閘鎖

係咪咁上下?

廢老竟然識用FACEBOOK
行文仲可以咁KOL

第一次響Facebook留言會俾人block，去香港G報串五毛都未試過，港大畢業係有霸氣啲嘅

del咗？

成2000負評......

辣殺 咁多人死唔見條撚屌死
抵啦 瘸佬

Don't push

仲小家過陳云根

霸氣潛水

Q仔收皮啦好人好姐做傳銷

屌你老母重係度挑機

典型廢老

廢老中二症候群

泛民版陳云根

當年做到信報月刊總編 性格都咁既質素

可想而知依家做老細班老屎忽 一樣係幾咁幼稚 搞撚死曬成個香港

垃撚圾,仲未知錯,一代不如一代真係你呢D廢老做成

話人五毛
你條廢老咪通共飯民狗

根本唔關咩本土五毛政治事

而係成件事都只不過因為你弱鳩智做成

無腦都係罪黎,你返你老母閪度攞返個腦出黎先講

佢講到成香港無得救添......

余光中死嗰時陶傑喺光明頂串呢件廢老

錯咗好心就認左佢啦，死撐極咪又係錯
都唔明點解會有人認同佢講嘅野 做錯野總可以大聲夾惡

好似黑警講粗口,亂打人,7警咁,明明錯都總有堆弱智仔一齊盲撐

見到張圖就明佢點解要揸拐杖

仲唔認錯

唔怪得

咁都可以賴本土派
係咪本土派整到個𨋢門夾住你枝柒杖？

阻礙升降機運作好似係刑事
因為構成危險

麥嘜、黎根都識

條廢老個腦就坐撚住咗

所以我從來都唔會尊重香港班死廢老,有咩事亦都唔會幫佢地

內心極度鄙視呢班賤種死廢物,冇知識,冇常識,冇智慧,冇邏輯,冇禮貌,又出賣香港,打壓年青人

真係世界上最低賤既人口

黎執糞

HKUgrad 果籃乞衣

點解個post好似咁撚多人都唔識水晶戇Q仔...

港蝗!

紅日e-call咁快到咪偷笑

人地大商場公關部一個果藍都試到你幾垃圾

人地玩大啲叫你賠返錢都得 事實係你整到人地部𨋢fault左

同地鐵行駛緊你強行開佢門一樣咁危險

黎則奮同吳志森都係弱撚智 話鬧佢地個d都係本土派、熱狗、廢青etc

有名你叫 onq仔 廢老森

香港大把呢類人，巴士落車總有堆老人家龜速阻住全世界，我就唔信司機會特登唔俾你班老人家落。

個post 真係unhide 返

但佢del d講事實既留言,留返d弱智仔留言,unhide同hide有撚分別

又要挑機，但又block 哂反對意見嘅人，造成冇人敢反對佢嘅假象，自欺欺人

呢類一言堂的人為香港爭取民主

咪撚放過呢D廢老

鐵枴黎

擲鐵枴

好心加拿大人就乖乖地返加拿大啦
香港野唔關你事呀

叫條撚屌回應下,人地貼埋機電工程署使用升降機守則

成撚日扮睇唔到,錯你就錯啦,廢老

時代廣場係本土派睇場？

大公報都忍唔住屌柒佢

幾時公開番篇文阿？

共產黨食飯
黎則奮也食飯
證明了黎則奮是共產黨員

成件事俾佢轉移視線，根本就係佢自己有問題，以為自己有班儍仔支持就自我感覺良好，唔支持佢就係妖魔鬼怪，信耶穌喎？食蕉啦

垃圾

你殘廢係應得

廢Q精神

其實佢平時寫d評論都好誇張
下下都用埋d四字詞懶正氣

兩登都好廢
完全無隻老野符

就係因為你慳果半分鐘等多次lift既時間，
搞到全世界人冇lift用幾個鐘

呢啲老嘢去到呢個年紀就係咁，為咗面子一定唔會覺得自己有錯

又係廢老覺得個世界欠左佢地

死廢老沖出黎柒

今日又呃到碗飯 香港好有希望

行公義好憐憫講真話

返教會敬拜上帝
但係又賭馬
雙重標準好有衝突喎

實有人話賭馬事少
話人唔抵得等等
呢類所謂教徒人格仲衰過3 姓家奴

贏錢又係上帝的禮物啦？

如果將耶撚所講嘅標準套番喺耶撚身上

我諗98%嘅耶撚一定會落地獄

淨低嗰2%係啱啱被耶撚老豆老母迫住受洗嘅BB仔

而家香港有些教徒仲衰過以前羅馬教廷

如果架𨋢壞左呢 我好肯定會俾公正行收數
管理員一定唔會落手整 除非有人命傷亡
不過照計𨋢有人應該搵消防

呃飯食

你想個保安點樣整部比你整壞既lift啊
Call左lift公司黎就等啦
唔叫你賠咪偷笑

「現在香港很多事物都像紅酒，要講年份，愈新愈差，不可同日而語。」
典型廢老思想

告佢刑毀la, 死癈老累街坊

不過仇思達都係垃圾一名

呢張圖先係事實,大巴大巴星撚死呢隻廢老

理想
現在香港很多事物都像紅酒，要講年份，愈新愈差

現實
現在香港很多廢老都像屎，要講年份，愈擺愈臭

on9

屌啦星條廢老D EQ同IQ應該都係幼稚園level